田北辰澄清自己投(港版國安法)的是贊成票

【不做反對派】
#全國人大會議 表決通過
制定 #港區國安法 的草案
外界猜測唯一反對票
是來自曾指修改內容有問題的田北辰
田北辰澄清自己投的是贊成票

Facebook︰政情網上行

見連登講田二少係投反對票， 所以post上呢希望正視聽

推

psuh

安心被制裁

其實佢可以放心，支那投票點會係不記名

屌佢老味呢條友同佢條team真係呃到人，好撚多淺黃真係會當佢係自己人，自稱自己係民主派支持者但投撚埋畀佢都講得出，而家扮唔到了

其實佢投咩都無所謂，一定會過，投反對仲可以扮吓中間派、開明派呃吓港豬

一係被中國制裁，一係比香港人拋棄，
棄權有機會得罪兩邊，
兩者取其輕

如果你係佢你會點樣做。

好 制裁得

票反對係eminleo投

順便問吓佢賣晒D樓未？

班有錢佬資產管理早就識做啦

點都唔會輸

佢好似係政協黎，應該唔係人大?

識唔識分敢協同人大

好危險係佢同曾俊華玩立法會，成堆淺黃港豬仆住奶Lesser Evil

今次我信田北辰

佢投反對會比共匪整死

有問題仲贊成？？

比你黃到發金都唔敢上去投反對
屈你嫖妓吸毒藏毒

其實佢可以唔出來 澄清
等香港人估估下, 流傳下, 以為真係佢反對

中共問罪, 佢都可以話:「我都唔知道點解 香港網民 會流傳我投反對, 唔關我事嫁」

美國: ok

係大件事到唔即刻表忠會死既地步

宜家搞到共產黨幾無面

[文宣手足請入]國安法文宣方向

明架啦 唔係你丫嘛 我地心照

下世跟返黨走啦

就算係佢有份投，都一定只會投贊成。

咁姐係邊個

唔識

對家捉鬼
是但篤一個可疑人出黎
等佢表忠

不過有咩事，話自己禁錯掣都OK
反正唔礙事，一定通過

2邊不是人

其實係Leo 反對

田少:讚又死反又死

cy係咪認錯人

咁嗰一票係邊個投
習近平

糾結係張票到做乜
分分鐘係習總order人投反對
形造一個有民主既投票機制

有咩所謂 你估投票機制係匿名嘅咩
共產黨實知你投左反對定贊成㗎
其實無乜必要同公眾交代
你入得黨係咩人就明架啦

仲有
啲省市縣嘅人大
唔同全國人大

阿爺冇叫佢投反對票

兩位係咪講緊田北俊？呢個係田北辰嚟喎

曾狗呢d 大搖大擺行都無人私了

明明佢個23條惡過777

田北俊話市民係暴民
話唔清楚多左好多人"自殺", 唔知有人警宿自殺

其實都唔太擔心佢地行「中間路線」呃淺黃，因為而家班少數派畀中共逼到要鬥左鬥痴線。以往so call「溫和建制」行唔通了